Desenvolva um programa que simule a entrega de notas quando um cliente efetuar um saque em um caixa eletrônico. Os requisitos básicos são os seguintes:

Entregar o menor número de notas;

É possível sacar o valor solicitado com as notas disponíveis;

Saldo do cliente infinito;

Quantidade de notas infinito (pode-se colocar um valor finito de cédulas para aumentar a dificuldade do problema);

Notas disponíveis de R$ 100,00; R$ 50,00; R$ 20,00 e R$ 10,00;

Exemplos:
Valor do Saque: R$ 30,00 – Resultado Esperado: Entregar 1 nota de R$20,00 e 1 nota de R$ 10,00.
Valor do Saque: R$ 80,00 – Resultado Esperado: Entregar 1 nota de R$50,00 1 nota de R$ 20,00 e 1 nota de R$ 10,00.